
                      Se ve que los directores se llevaron una buena tajada de dineral y lo unico que dieron es una basofia de guion y una actriz mediocre, me pregunto cuanta plata va a perder disney despues no te la recomiendo solo gastaras dinero
        
            